如果我死左之後。。。

屌。。好撚灰
無論係番工定番學果時
成日都係有想死既念頭係度
唔知點解就會覺得啲fd背住我攪啲野又唔話比我知
跟住就有種感覺係我死左反而佢地會開心啲
舉個例子先，
我前幾日同啲fd上另外一個fd屋企玩
總共係3男1女啦(識左6,7年)
跟住玩左個幾鍾之後
我要番工所以剩返2男1女係果度
一開頭覺得冇野既
跟住番工放break果陣wts佢地
但係佢地全部都冇應機
攪
因為我本身對條女都有好感既
攪到我開始覺得會唔會係佢地係度3p定迷姦左條女
令到我超灰
開始覺得因為係我唔夠佢地咁有錢定型(中上樣)而無能為力
覺得死左都冇人會為我傷心同埋死左都冇人理
直到番完工之後
佢地先wts番我(條女冇)
佢地都係話我走左之後係度打機

我想問巴絲打，我應唔應該信佢地。。。
同埋我死左係咪真係我諗既咁樣

sorry for 1999 and 長文
利申 19歲

十連冇難度
冇人理我死

因為你係肥仔

我知我係

多謝巴打，但係咁我信唔信啲fd好？

你死左咪變死肥仔

但係條女仲未覆我
好似真係有事咁

我好認真問，笑唔出

真係咁？會唔會係出左事覆唔到
佢成日上既王都又唔上